唔想做

炒我未

辭職啦，唔好勉強

炒我有錢收
自己走要捱

自己走啦

Sub contractor?

No

轉行啦
利申轉緊